奸夫淫婦叫Uber離開酒店 咁啱就係老公做司機

有些事情冥冥中自有主宰，哥倫比亞一位人妻趁丈夫工作時約上情夫赴酒店開房，事後叫Uber車離開，沒料到接單的就是自己丈夫，令不忠關係曝光。

耶米（Yeimi）周二與情夫在聖瑪爾塔（Santa Marta）一間酒店幽會後叫車離開，接單的司機名叫里安納度（Leonardo），她們見司機並非自己認識的人就確認服務。

然而抵達的碰巧是耶米的丈夫，原來他是里安納度的朋友，當時是代友接單。

當地傳媒報道耶米與情夫見狀拔腿就跑，不過被丈夫抓住，當場質問她與情夫的關係。

英國《每日郵報》

tvb劇情

每日郵報

完

Perfect match